覺唔覺得 以家呢隊皇馬同當年六冠巴 有得比較

中場

巴塞= 皇馬

前場

巴塞 <皇馬

後場

巴塞> 皇馬

唔知真膠定假膠